次次食完pizza啲屎都好臭

係好撚柒臭

平價芝士啲奶唔新鮮係咁

嘗試下食屎屙番d pizza可能無咁臭呢